岩岩上IG搵左個黃牛妹妹仔買IZONE飛 佢話見我令仔諗住free比我 應該點做好？？

如題..

炒飯?

鳩sir冷靜d

佢有要求過 但係唔係幾想出賣自己身體..

我都想冷靜..

求黃牛妹妹ig 想買飛

ig #izone演唱會